我屌你老母啊啊啊啊啊啊啊

平時番工已經夠辛苦 番黎都無個安樂茶飯食下
放工番黎 無咩胃口叫你煮少d 你夠膽死煮2mud 米 然後2個人食 餸就煮1個 菜都無條 你係咪忽撚左啊 好la 算la 當大家懶 由佢laa 去到洗碗環節就把幾火 你煮一個餸姐 又唔撚係好食 你搞到大龍鳳咁 洗就洗撚死我又 煮個餸仔下下都開個鑊黎煮 唔講人地以為你大廚開爐 放工番黎 想食屋企飯 慳下錢姐 屌你下下煮撚到周圍都係 落個鷹栗粉 落撚到周圍都係 煮個菜又成地係 個到一兜 呢到一兜 洗撚死人咩 下下煮多 食唔晒又屌鳩我 倒又我倒 搞撚到好似我食唔晒係我錯咁 你老母 食2啖又話飽又淨 食個少少飯 食到一半重要話食唔晒 俾番d 我 屌你係咪食撚左屎啊 食唔晒 又話要減肥就咪撚煮咁多la 屈鳩我食好撚好玩啊 下下是9旦煮諗住有人包尾真係好撚賤格
唔好同我講咩 咁勁咪自己煮lo 人地煮埋俾你重想點
唔通我話我煮 然後淨係煮 公仔麵 又唔會俾人屌咩 我寧願自己番黎煮個麵 自己洗番 輕輕鬆鬆 好過下下洗到hihi 又唔撚係好食 下下重要倒
利申 又準備洗廚房